挖眼係中國黑社會執行刑罰嘅其中一種

熟讀中國史嘅應該會知

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權